大～雞大，大～雞大，die～雞大

請問呢首係咩女聲英文歌？